{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008134",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 빅오쇼 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、チェックインは22:00まで可能です。 22:00以降は入室できず、この場合はキャンセル及び払い戻しもできません。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームなどの場合には、直接入室人数を確認してください。 ドミトリールームは多人室で、お支払いの際にはお一人様1つのベッドが予約されます。 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室を拒否される場合にはキャンセル及び払い戻しはできません。 提携店の都合により予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しとなります。 また、客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 基準人数を超える場合は、現場で追加料金が発生します。 予約特典としては、英語が話せる外国語対応、女性専用客室、駐車可能、レンタカー概念のソカーゾーン2台のレンタカー、荷物預かり、Wi-Fi、PCラウンジ、6階のハヌル庭園(ルーフトップ)から梧桐島海上の美しい夜景が見られます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約のキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "22:00以降にチェックインすることはできますか？",
            "answer": "22:00以降は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどうやって決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合は直接入室人数を確認してください。"
        },
        {
            "question": "ドミトリールームとは何ですか？",
            "answer": "ドミトリールームは多人室で、お支払いの際にはお一人様1つのベッドが予約されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店にご確認しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室を拒否される場合にはキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされた場合は払い戻しになりますか？",
            "answer": "提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、現場で追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "どのような予約特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、英語が話せる外国語対応、女性専用客室、駐車可能、レンタカー概念のソカーゾーン2台のレンタカー、荷物預かり、Wi-Fi、PCラウンジ、6階のハヌル庭園(ルーフトップ)から梧桐島海上の美しい夜景が見られます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 499
    }
}